岩岩係葵芳搭van仔 個司機同人吹水

岩岩搭車去美景花園

未開車之前個司機同車出面另一個阿叔吹水：

一開頭係屌d黑警

之後話：

而家打仗呀

越亂越好

共產黨班仆街黎架

楊尚昆做到90幾歲仲左擁右抱

到時我做正你做副

之後話成日要開工出唔到黎幫手

講真d司機成日揸車聽電台

真係無日日收工係屋企比cctvb洗腦班中年打工仔咁易比人洗腦

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

起碼881903 同rthk係講人話

笑到仆街

車出面個阿叔似係和理非口腔期果隻 完全唔識駁

仲同個阿叔講 ：「到時打完仗就到我地做官」

佢似乎想上位多啲

洗牌撚